学校里又辱华了，中国国旗扔地上

在学校的International Coffee Hour，中国国旗被主办者扔地上了。当时我边吃核桃派边和他聊，不经意说起桌上的五星红旗，我解释了五颗星星的含义，告诉他：我看到中国国旗就像犹太人看到纳粹旗。他马上把它扔掉，让我大吃一惊。转念一想，他可能以为我在抗议，为了控制局面，当机立断伤害中国人民的感情。

咩黎

不得不说核桃派真好吃。还有在那里遇见了几个中国同学。我问他们你是来自中国或台湾的吗，每个人都回答说：自己来自“大陆”。于是我就知道这些相当nice的孩子，都有科大的那个“大陆”生的潜质——如果同窗威胁了他们的“祖国”，他们会毫不犹豫的亮出刀子。

屌 p牌真係p牌
放外語上黎
香港人奉旨識哂所有語言咩
譯好先post啦

收貨，今日又有得引戰，但呢啲on9野就集合一個post啦

说的是，那么我还是改用母语回应好了，这是我们的字典：